潘小濤: 今年倒數可以咁數!

玩急口令？

借位
毋忘元朗恐襲事件

讀一次要幾多秒

一批負責倒數
一批負責叫口號
咁應該都讀得切

倒數不了

要急口令先得

1224 和你shop TST大遊行

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

點講得切

on9
有無自己試過

用光復香港代替merry xmas/ happy new year好過啦

少柒

白痴

正正經經數完之後嗌啦

幾好但要讀得好快

拉
太難

要齊聲無可能
整個少字啲啦

講唔切啦

低能，1秒仲要咁多人一齊講
潘小濤黃還黃但唔好柒到咁拎得唔得

rap?

越來越膠
一開始既 10（濕）9（鳩）光復香港 都已經夠鳩
e家仲玩急口令

洗唔洗un下un下咁講？

點喊得切呀

難度太高

好記得2014倒數
想叫我要真普選
但多數人無叫
市面氣氛個個都開心
好似無野發生過一樣
歌舞昇平

講真我唔會去倒數

拉 你話舉banner都有可能做到

佢on9？

白鳩痴

唔好啦 簡簡單單帶出重點 咁多人一齊嗌 越精簡越好

佢十秒內讀一次嚟聽吓先

點樣一秒讀一句？

好劣

推

一秒點講一句

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

尾8秒叫口號算

Push

屌你老母咪再諗埋曬啲咩倒數可以點樣嗌啦係要畫蛇添足

難道太大，不了

jojo時間

柒既程度及得上即刻駁咀巴

一秒十隻字eminem都唔得啦

2014 同 今年根本無得比 今年發生嘅事情遠遠超過14年好多好多倍同埋嚴重

不如就咁最後叫五大訴求缺一不哥算啦

膠到仆街

講到漏口

連黑警老母都睇過既文宣

1秒7隻字

朝早晴朗都係鳩UP下姐

其實係今朝903晴朗
佢地三個主持人講起倒數果陣講起既姐

收皮啦傻閪

on9

咪撚on9啦

做多左

最後光復香港咪得囉

之前話8秒開始嗌光復香港 時代革命咪幾好

俾錯正皮

over咗

要咁多人合作
簡單d啦唔該

push this

樓主pin this

好明顯無，呢條友不嬲成日鳩UP同執口水尾

對住碌ifc 倒數跟住嗌都會唔齊？

諗起爆粗band友

玩急口令，未必夠時間

多人無可能聽到做咩 一定好柒

出post前建議錄音示範吓，我把口就冇咁流利喇

要

2014投入過既人 對香港人冇信心係正常

唔叫happy new year,
直接叫光復香港，時代革命

新一年，報仇

負評

On9

樓主拍片試一次
應該會有好多views
仲可以帶動倒數熱潮
變成挑戰十秒急口令
再spread去中國
樓主到時即刻上神枱

好撚無聊...

諗果個有冇讀過? 真係痴撚線

根本不可行
而且已經講好咗由 8 開始嗌光、復、香... 有第二種做法會亂

求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

咁多人一定讀到甩哂口

邊夠秒數

拉

又黎抗爭嘉年華

ON9

SORRY 我試左, 我廢真係講唔切

唔使透氣？

要透氣，不了

一路睇波一路做日文文宣

上次單踢頭新聞日本大怒

今次要借力打力去Twitter retweet share like

講得急，無氣勢，净係講5同1就夠

呢D軍師真係弱智

叫佢表演下點樣講得切咁多字

10“秒鐘講咁多野，你開玩笑？

太ON9, 倒數完叫就得

10, 9, 光 復 香 港 時 代 革 命 算啦

10數到5 之後就叫口號

5大訴求
缺1不可
2020香港人 報仇

靜靜地咪搞咁撚多柒野唔得嘅

好似撚緊自己

推，甴近平

Over咗

最後亂撚到乜都聽唔到

真係好尷尬
唔夠時間講都算啦
仲要一定唔齊

好撚尷尬

唔好咁on9 ok?

雙層牛肉巨無霸d fd

光復香港 時代革命

on9當有趣

直接最後8秒 光 復 香 港 時 代 革 命 算啦搞咁多野
愈簡單愈多人做到

笑到仆街

仲有人理潘小濤件弱智

多謝你嘅提議

白撚痴
好地地八隻字咪算囉

好on9